{
  "id_query": "28498554",
  "total": 18368,
  "total_current": 200,
  "max_score": 72.58617,
  "origin_question": "Nút home vật lý của e bấm k ăn nữa r có cách nào khắc phục k ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 28.619602,
      "id": "27025616",
      "field_search": "question",
      "question": "Nút home vật lý hay cảm ứng vậy  ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có nút home vật lý nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.511358,
      "id": "26716702",
      "field_search": "question",
      "question": "S e tắt màn hình r e bấm lại nút home ma nó lo sáng màn hình la sao qtv ... nhưng e bấm nút nguồn r e chạm vào nút home thì nó mở khoá liệu nó co lỗi gì k á",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.40992,
      "id": "24585673",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, ip6 của e khi cắm sạc mà cham tay vào cái nút âm lượng hoặc nút home thì bị giật, cảm giác tê tê. Lý do và cách khắc phục ntn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do nguồn điện của bạn có vấn đề, lưu ý thử cắm ở 1 nguồn điện khác xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.985,
      "id": "27080432",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10 phải bấm nút home ms bật màn hình đc hả có cách nào mà ko bấm nút home ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > nút home > giữ ngón tay để mở > bật lên bạn nhé. Khi bạn hình sáng, bạn chạm vào vân tay, không cần nhấn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.409908,
      "id": "26251783",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi , ip 6 plus của E chấm antutu có 60k , chơi game lâu lâu có hiện tượng giật lag, có khắc phục được không ạ?  Với viền nút home của e bị trốc keo, tgdd có dán lại đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha, về phần viền máy bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.414639,
      "id": "25247019",
      "field_search": "question",
      "question": "Bấm phím home nhiều lần ip6 của mình nó vô hiệu hóa không sử dụng được. Khắc phục sao qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Máy bị vô hiệu hóa phần nào vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.227339,
      "id": "18500344",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy của e mới mua được 3 hôm mà bị tắt nguồn không bật lên được, nút home bị nóng thì khắc phục như nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.171055,
      "id": "20233930",
      "field_search": "question",
      "question": "cái nút gạt vật lý bên trái để lm j z QTV",
      "answer": "Chào anh! Nút gạt vật lý để bên trái điện thoại dùng để bật hoặc tắt chuông điện thoại anh nhé. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.911108,
      "id": "30776181",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào khắc phục pin iphone 6 k",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin tình trạng pin máy bạn như thế nào để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.735203,
      "id": "18650910",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10.3.1 hao pin quá có cách nào khắc phục k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do bạn đã mở quá nhiều ứng dụng và các kết nối mạng nên bạn vui lòng tắt hết các kết nối mạng khi không sử dụng và các ứng dụng chạy ngầm đi hoặc giảm độ sáng màn hình để tiết kiệm pin bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.60208,
      "id": "27812018",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ máy em vào game nó bị đứng bấm nút nguồn giữ lâu ms lên làm sao để khắc phục ạ tks ,Cho hỏi ạ máy em vào game nó bị đứng bấm nút nguồn giữ lâu ms lên làm sao để khắc phục ạ tks",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.596252,
      "id": "20853419",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi dán nút home có ảnh hưởng gì về vân tay vs hư nút k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình bạn không nên dán nút home ạ, do sẽ ảnh hưởng đến vân tay, không nhạy hoặc không nhận được vân tay luôn đó ạ; về sau này khi tháo miếng dán có thể để lại lớp keo ảnh hưởng đến vân tay bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.240562,
      "id": "19359603",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ngày nào củng bấm vào nút home của ip6 để mở khoá thì sẻ mau hư lắm phải ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nó sẽ hư tuy nhiên không mau đâu anh nhé, với sản phẩm của APPLE được hoàn thiện và gia công khá là tốt, các linh kiện chất lượng cao nên anh có thể an tâm mà sử dụng nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.148643,
      "id": "30566084",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi iphone bị loạn cảm ứng có cách nào khắc phục k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm của máy xem còn tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.108313,
      "id": "30184524",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi có cách nào khắc phục lỗi này k ạ",
      "answer": "Lỗi không thiết lập được touch ID nha QTV",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.064573,
      "id": "27478097",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad đt ip6 của e bin đuối quá làm thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.854734,
      "id": "21912289",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao nút trợ lý ảo của Mh không còn hiện trên màn hình nữa?? Giờ muốn thoát hay tắt phải dùng toàn phím Home ???",
      "answer": "Chào bạn Biên nhé,Dạ bạn có thể vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > AssistiveTouch > bạn bật lại là được ạ.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.83965,
      "id": "28094072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em sài điện thoại cũng hơn 1 năm r giờ nút home của em bị hư mất vân tay giờ em có thể thay nút home có vân tây đc kh ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này hầu như không thể sửa vân tay lỗi hay thay nút Home có vân tay mới được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.825336,
      "id": "25563502",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng có bán nút home giả dán cho iphone k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em không kinh doanh sản phẩm đó ạ mong anh thông cảm nhé anhThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.807339,
      "id": "26079779",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi giờ mik muốn mở tab ip6 mà không muốn nhấn 2 lần nút home còn cách nào nữa k",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể sử dụng phím Home ảo bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.540422,
      "id": "26891924",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chơi liên quân xong mình không tắt mà bấm thẳng nút home bỏ túi có sao k . Mình mới mua k biết xài . Với lại mình k bt mở đa nhiệm với lại mình nghe nói có kiểm tra imei nữa nhưng làm bằng cách nào",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể tắt như thế được nhưng game sẽ chạy ngầm và hao pin nên bạn có thể nhấn 2 lần liên tiếp vào phím home để mở đa nhiệm sau đó vuốt ứng dụng lên để tắt nha bạn còn để kiểm tra IMEI trên máy thì bạn vào giao diện gọi điện gõ lệnh: *#06# để kiểm tra nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.504719,
      "id": "25482400",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 5s của em bị hỏng nút home bị hỏng giờ không nhận đc dấu vân tay vậy giờ em thay nút home có đc k",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì nếu vân tay bị hư thì không sử dụng được nữa bạn nhé. Cũng không thay vân tay khác được đâu ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.423067,
      "id": "27681883",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e chụ màn hình e ấn nút nguồn vs home s k đc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì để chụp ảnh màn hình cho máy bạn có thể thao tác nhấn giữ đồng thời 2 phím Nguồn và phím Home khoảng 2 giây bạn nhé. Nên bạn nhấn giữ 2 phím này cùng lúc thì mới chụp được bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.422783,
      "id": "32009125",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi nếu bị hư cái nút home r sửa nút home khác có còn sử dụng được vân tay không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì anh cần thiết lập lại vân tay và nút Home này anh cần phải mang máy đến trung tâm bảo hành Apple để được hỗ trợ thay phím Home phù hợp nhất cho máy anh nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.335342,
      "id": "25883198",
      "field_search": "question",
      "question": "máy của em bị treo chế độ tai nghe có cách nào khắc phục ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn bị kẹt jack tai nghe, nên nếu được thì bạn dùng 1 tai nghe khác gắn vào tháo ra nhiều lần, đồng thời bạn khởi động lại máy xem có được chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.269577,
      "id": "30964515",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip 6 lên ios 12 mau hết pin quá ạ , có cách nào khắc phục k add",
      "answer": "Chào anh ,Dạ cụ thể máy anh dùng trong bao nhiêu tiếng liên tục thì hết 100% pin vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.025036,
      "id": "23869949",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 có bảo mật vân tay nút home k AD",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.945171,
      "id": "25000074",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi ip5s e cập nhập lên ios11.2 giờ vào face ko load được bảng tin nữa... có cách nào khắc phục được không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.86835,
      "id": "27359147",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói tra góp 0% của home k ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.745.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 497.500₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.822186,
      "id": "23442437",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải làm thế nào khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là thông báo quảng cao thôi bạn nhé, bạn giúp mình tắt thông báo sau đó truy cập vào 1 trang web khác là được nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.814903,
      "id": "28725275",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy hết bảo hành r. Nút home bị liệc sửa mất bao nhiêu v ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc là Thegioididong.com không nhận sửa chữa điện thoại ạ. Tuy nhiên nếu đây là sản phẩm mua tại Thegioididong.com, chị có thể mang máy đến cửa hàng, bên em hỗ trợ chuyển hãng kiểm tra sửa chữa và hãng sẽ báo phí cho chị sau. Hoặc chị có thể mang thẳng máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ ạ.  Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.683659,
      "id": "24812919",
      "field_search": "question",
      "question": "cai nút home mình sài su 1 thời gian thì bị lúc lắc không còn cứng như lúc đầu nữa . mà vân tay thì vẫn nhạy. h làm sao để khắc phục vậy",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.576921,
      "id": "25098055",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 có nên cập nhật bản ios 11.2.5 k? Bản mới có khắc phục hao pin k",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn đang dùng hệ điều hành iOS 11 thì cứ cập nhật lên để dùng tốt nhất và bản mới mình thấy không làm máy giật lag hơn và cũng không gây hao PIN hơn các bản iOS 11 trước đó bạn nhé. Nếu đang dùng iOS 10 thì không nên lên nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.575306,
      "id": "23501017",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của em nó bị hỏng nut home Thỉnh thoảng bấm vào nút Home nó dùng được  Đội khi không dùng được là bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.47295,
      "id": "29391731",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có cách nào khi mình tắt mở màn hình k cần nhấn nút hơn và nút nguồn k ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ phím home ảo bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > AssistiveTouch > Bật nha bạn. Và bạn có thể dùng phím này tắt nguồn máy không cần dùng phím, còn để mở nguồn thì rất tiếc là phải dùng phím cứng rồi nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.401518,
      "id": "27127949",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đag xài ios 10  mình ko hài lòng về việc bật màn hìh = cách bấm nút home như vậy sẽ mau hư vậy có cách nào mà ko bấm nút home vẫn mở màn hìh đc  ko và ko dùng cách bảo mật vân tay",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể mở màn hình bằng nút nguồn thay cho nút home bạn nhé, và đây là thiết kế của máy không còn lựa chọn nào khác.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.334976,
      "id": "20430013",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nút home máy e nó kêu tạch tạch chơ k dc mềm là bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do máy bị cấn nút home nên bạn giúp mình mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp xem sao nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.284166,
      "id": "30526407",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào khắc phục chống tắt màn hình mỗi khi chạm vào nút nhỏ giữa màn hình trên đầu iphone không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh chạm vào nút nhỏ nào vậy, máy iphone của anh là phiên bản nào vậy, mong anh sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.259682,
      "id": "28112327",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Điện thoại iphone 5se của e đang sạc thì màng thì mờ dần r tối xám  dt vẫn hoạt động, e thử tắt nguồn bằng nút home và nút nguồn , r thì mở vẫn không lên . Cho em hỏi bị gì ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.241684,
      "id": "24883309",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới xài HDH IOS ad chỉ mình làm thế nào để có chức năng hỗ trợ nút home khi mà mình muốn thoát app mà ko cần ân nút home CD k",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo hướng dẫn :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.21222,
      "id": "22202898",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào shop. E đang dùng máy ip6 thường. Máy của e đã thay nút home ở ngoài. Mà e muốn nâng cấp lên ios 11.0.2. E thấy bảo máy thay nút home nếu lỗi sẽ chạy lại phần mềm là treo máy. Vậy e muốn hỏi máy e có nên nâng cấp k ạ. Và nó có giật lag k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn thấy thông tin máy thay nút Home cập nhật phần mềm là treo máy tại đâu nhé ?Và iPhone 6 cập nhật IOS 11 sẽ chạy chậm hơn nha bạn, và nếu bạn thay nút Home từ trung tâm bảo hành Apple thì bạn hãy yên tâm về chất lượng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.196142,
      "id": "21354027",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e tạo 1 id apple mới r.  Và id dc lien ket với 1sdt tin cay và 1gmail của e. Nhưng khi e bấm thử quên mat khau id apple thì id chỉ cho khôi phục tài khoản bằng cách xác nhận qua sdt. Nhưng nếu mất sdt thì id apple k cho khôi phục bằng gmail sao ? Lý ra gmail củng dc quyền khôi phục chứ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.100145,
      "id": "23442476",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải làm như thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy bạn vẫn chưa nhiễm Virus bạn nhé. Đây chỉ là một dạng quảng cáo để giới thiệu ứng dụng, Khi gặp tình trạng này bạn có thể xóa tab trình duyệt xuất hiện quảng cáo. Sau đó có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.063087,
      "id": "27145951",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi là r đang dùng ip6...chỗ e mạng cũng mạnh...thằng e của e Sài ss j5 prime thì mạng mạnh full sóng...còn e Sài thì mất mạng liên tục...vô phòng là k có mạng luôn là sao ạ...qtv giúp e cách khắc phục dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại cài đặt mạng > rồi bạn khởi động lại máy xem có hiệu quả không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.888673,
      "id": "28779320",
      "field_search": "question",
      "question": "Em không thích sài nút home ảo nhưng e không biết nếu sài nút home cứng có dễ bị liệt không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nút Home cứng này sử dụng lâu dài cũng sẽ có hiện tượng kém nhạy, liệt anh nhé, vì nó là những mối khớp cơ học nên lúc nào cũng có độ bền cố định đó ạ, tuy nhiên anh an tâm là chất lượng gia công sản phẩm của Apple rất tốt, muốn nút Home này sử dụng kém nhạy thì phải sử dụng cực kỳ lâu đó ạ, do đó vẫn đảm bảo được anh sử dụng sản phẩm cực tốt anh ơi, anh an tâm ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.883252,
      "id": "28352531",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có sẵn miếng dán màn hình k. Nếu có r dán nữa đc k",
      "answer": "Chào anhDạ trong hộp sản phẩm gồm có: Sạc, Tai nghe, Sách hướng dẫn, Cáp, Cây lấy sim không có sẵn miếng dán màn hình nha anh . Anh có thể tham khảo Miếng dán màn hình iPhone 6  ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.84947,
      "id": "30629976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của em khi nâng cấp ios 12 không có measure ạ làm thế nào để khắc phục ??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vào Appstore tìm ứng dụng \"Đo\" tải về xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.7937355,
      "id": "22660904",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Qtv, ip của mình mới mua được 2 tháng, mấy hôm nay có hiện tượng khi gọi điện úp máy vào tai xong bỏ ra màn hình vẫn tối, bấm nút home hoặc các phím vật lý đều không được, mình phải nhờ đầu dây bên kia tắt máy thì mới sáng màn hình lại. Như vậy là máy bị làm sao, mong sớm được trả lời!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.580488,
      "id": "19460774",
      "field_search": "question",
      "question": "may có hổ trợ chức năng dùng touch id để mở khóa điện thoại mà ko cần bấm nút home ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn cần mở sáng màn hình là dùng được van tay mở khóa điện thoại mà không cần nhấn nút Home bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.407208,
      "id": "24753316",
      "field_search": "question",
      "question": "Khắc phục sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kết nối mạng wifi ổn định hơn và thử lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.340438,
      "id": "26657899",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có cách nào mở sáng màn hình mà không cần ấn nút home vs nút nguồn không",
      "answer": "Chào bạn, Dạ rất tiếc máy không có cách mở nào khác ngày cách nhấn nút home hay nút nguồn cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.213889,
      "id": "18106764",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em bị hư nút home....có thay được không ah?",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em không hỗ trợ  thay nút Home, tuy nhiên nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ anh mang lên hãng để thay có tính phí đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.20167,
      "id": "28939333",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua iphone 6 tại TGDD nhưng mà không hiểu sao chụp camera thường thì bấm nút âm lượng được còn camera 360 thì không thể chụp bằng nút âm lượng mong Ad cho biết cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.198537,
      "id": "18366962",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình ít xài nút home toàn xài home ảo nhưng 1 thời gian nút home mình bị liêt vậy phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này nếu như còn bảo hành thì bạn có thể vui lòng mang máy sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ gửi hãng bảo hành máy cho bạn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.186301,
      "id": "23623187",
      "field_search": "question",
      "question": "lên ios 11. tối tắt wifi đến sáng nó tự động mở wifi có cách nào khắc phục k ad",
      "answer": "Chào bạn,Để tắt hoàn toàn Wifi thì bạn cần vào cài đặt > wifi > tắt đi bạn nha. Nếu bạn tắt ngoài thanh bật tắt nhanh thì chỉ là ngắt kết nối thôi, và máy sẽ tự động bật lại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.168064,
      "id": "27259908",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lên ios 11 dùng hao pin quá. Có cách khắc phục k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.145062,
      "id": "29385269",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có cách nào mở ip6 này mà không cần bấm nút không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không có cách nào bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.047905,
      "id": "24658459",
      "field_search": "question",
      "question": "vào tạo id apple thì hiện \" bạn k thể sử dụng iphone này để taoi id apple mới nữa \"  như thế thì có cách gì khắc phục k qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy bạn bị quá số lần tại ID Apple miễn phí nên bạn có thể sử dụng 1 iPhone khác để tại ID Apple mới , sau đó bạn nhập ID Apple đó vào máy của bạn là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.01212,
      "id": "31388831",
      "field_search": "question",
      "question": "chỉ cho em cách làm sao khi mà mình bấm nút home hay nhấn giữ nó rung phản hồi đi ạ",
      "answer": "@Mr Vinh: đấy là 3D TOUCH từ iphone 6s trở lên mới hỗ trợ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.971723,
      "id": "29235373",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi la muốn mở nút home làm như nào",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn muốn mở phím Home ảo thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > AssistiveTouch > Bật nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.954161,
      "id": "31491166",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của em bị vệt sáng xanh nhỏ ở giữa màn hình thì có ảnh hưởng đến màn hình k ạ ,có cách khắc phục để mất vệt đó k",
      "answer": "Chào anh,Dạ tình trạng này thì cần kiểm tra trực tiếp máy anh nhé, nên anh có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.941261,
      "id": "26749763",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao khắc phục đc v ad. Nhập sđt k đc",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình chọn vào cài đặt > nhập số điện thoại của bạn vào sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.73656,
      "id": "27175408",
      "field_search": "question",
      "question": "đây..khắc phục như sao ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có quá nhiều ảnh nên máy cần chút thời gian để phân tích ảnh theo từng mốc thời gian .Bạn chờ quá trình này hoàn thành là hiện được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.690588,
      "id": "20554448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nút home iphone SE có hống nước không . Hôm qua em gội đầu tóc ướt bị nhỏ 1 giọt nước vào đúng nút home . Em lau ngay và vẫn su dụng bình thường . Cho em hỏi liệu nút home điện thoại của em có bị vào tý nước nào không",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị dùng vẫn bình thường thì không sao chị nha , chị không yên tâm chị mang ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.478158,
      "id": "28159695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách khắc phục camera trước bị ngược ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điều này trên điện thoại là bình thường bạn nhé, vì khi bạn chụp ảnh thì sẽ bị ngược bên trái thành bên phải tương tự như bạn đứng trước gương bạn nhé. Bạn yên tâm sử dụng máy bạn vẫn đang bình thường bạn nhé. Nếu bạn sử dụng một số ứng dụng như Camera 360 thì sẽ không bị ngược ảnh nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.451103,
      "id": "22813804",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi giá của màn hình iphone 6plus + vỏ + nút home bao nhiêu tiền ạk",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện Thegioididong.com không kinh doanh linh kiện điện thoại nên không có thông tin chi phí cụ thể ạ. Anh vui lòng liên hệ hãng theo số điện thoại trong bảng để có thông tin chính xác nhất anh nha! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.141288,
      "id": "19898420",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi cách khắc phục wifi iphone 6 32 gb với ạ e với thằng bạn vào cùng wifi thằng bạn dùng sam sung e dùng iphone 6 mà nó vào wifi chạy ầm ầm ý e lại k bắt đc mạng 4G cũng vậy vào đọc báo rõ lâu làm thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử thao tác giúp mình đó là vào cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng. Thao tác này chỉ thiết lập lại cài đặt liên quan đến mạng không ảnh hưởng gì đến dữ liệu quan trọng( ảnh, danh bạ, tin nhắn,...) bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.094675,
      "id": "27297310",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 khi màn hình tắt mún mở khoá mà k cần sử dụng nut home hay nút nguồn được k ad",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là không được bạn nhé, bạn cần dùng nút Home hay nút Nguồn mới mở sáng màn hình được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.036301,
      "id": "30106419",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu nào khác nữa k ad",
      "answer": "Chào chị!Dạ hiện Thegioididong.com chỉ có màu vàng đồng nha chị. Nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.009208,
      "id": "23498908",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mới mua 1 chiếc iPhone 6 ở bên thế giới đi động. Nhưng về sử dụng máy bị mất âm thanh. E để ở chế độ chuông r nhưng vẫn k được. Cho e hỏi máy bị làm sao và cách khắc phục đc k ạ. Thank",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra xem bên cạnh máy có nút gạt và bạn gạt lên rồi thử lại xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.937944,
      "id": "25390781",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của e đang xài sao lại bị sập nguồn ạ tự động máy hiện lên trái táo và màn hình trắng rồi lại bình thường cho e biết có cách nào khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có ứng dụng xung đột khiến máy treo và tắt nguồn .Bạn khởi động lại máy là khắc phục được , bạn dùng máy tiếp xem còn bị không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.910314,
      "id": "27940788",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 nếu sài lậ dài tầm 1 2 năm có hiên tượng giật lag hay đơ mang hình cảm ứng chậm bấm k ăn hay k ạ và sài 1 2 năm pin có dễ bị chai k",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone bạn dùng 1-2 năm vẫn mượt mà tùy theo cách bạn dùng điện thoại bạn nhé. Máy dùng khoảng 2 năm thì bắt đầu có dấu hiệu chai PIN tùy theo cách bạn sạc và dùng PIN nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.824054,
      "id": "22052918",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi s iPhone của e hết xoay màn hình đc rồi a chỉ e cách khắc phục với",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.820288,
      "id": "30456447",
      "field_search": "question",
      "question": "E gạt công tắt bên trái r nhưng k có âm thanh ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị gạt xong thì nhấn nút tăng âm lượng để tăng hết mức âm lượng của máy lên rồi thử lại xem sao chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.812874,
      "id": "27286573",
      "field_search": "question",
      "question": "May mà mình mua máy từ bữa 29/4 lúc đó có 7tr nhưng mình xài hay hết pin với lại sau khi cập nhật ios 11.3.1 thì phát hiện lỗi là khi để màn hình ngang và bật phím home ảo thì nút màn hình chính ảo lại nằm ở dưới màn hình chứ k cân đối như  ios 11.3 còn một nữa ở trên có cách nhào khắc phục k ?",
      "answer": "Chào bạn,Đây là tính năng mặc định của iOS 11.3.1 nha bạn. Không tùy chỉnh và khắc phục được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.795219,
      "id": "19901466",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy hai ngày giờ em phát hiện nút home bị rục rịch vậy có làm sao k ad ơi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra trực tiếp xem nguyên nhân do đâu bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7408905,
      "id": "28517370",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nhìu lúk ip pị cảm ứng k ăn là s v ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.735087,
      "id": "31385341",
      "field_search": "question",
      "question": "iCloud em không đăng nhập được có cách nào khắc phục không vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh đăng nhập iCloud không được thì máy có tình trạng như thế nào vậy, để bên em kiểm tra cho anh nha.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.715408,
      "id": "32274267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 kết nối wifi kém thì khắc phục sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng thử tắt nguồn máy và cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé   Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.677215,
      "id": "27235712",
      "field_search": "question",
      "question": "Home cedit có cho trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh Hữu, HomeCredit có các gói lãi suất cho iPhone 6 32gb đó anh. Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.594629,
      "id": "26057411",
      "field_search": "question",
      "question": "E có vay vốn bên home credit  thì có thể mua trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị Bảy. Theo như thông tin chị cung cấp thì chị vẫn mua trả góp tiếp được ạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.586012,
      "id": "20369397",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mới mua mà lắp sim vào thì mất hết số trong danh bạ lưu ở sim. Có cách nào khắc phục ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - danh bạ - nhập danh bạ từ sim vào máy bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.582882,
      "id": "28429066",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình sao tự nhiên tắt nguồn. mình bấm nút nguồn để mở máy mà ko lên. Mình bấm kết hợp 2 phím ( ngu+home) thì lên nguồn. Vậy trường hợp này máy bị gì vậy ad!?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại của bạn có ứng dụng xung đột khiến máy treo và sập nguồn bạn nhé. Khi máy khởi động lại thì đã khắc phục được rồi nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.57535,
      "id": "24029642",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e dùng ip6 e lỡ nâng cấp lên ios11 r máy bh dùng k đk như cũ nữa  vậy làm cách nào mà cho nó như cũ k hay là thay chíp qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện tại không có cách nào về lại bản cũ được nha, nếu như thay chip thì lại không mang lại sự ổn định về lâu dài bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.56812,
      "id": "27801489",
      "field_search": "question",
      "question": "Toi sài iPhone 5s mà sau tui vào wifi ngày nào mà cũng phải nhập mật khẩu. Mật khẩu bấm đúng mà nó nói là sai . Chỉ tui cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử tắt cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.516643,
      "id": "29160577",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình iphone 5 của em ở gần nút home nó bị sọc như vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do màn hình bị lỗi , nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy bạn qua Hãng để bảo hành , sửa chữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.469627,
      "id": "20137901",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi sao dt e không thể kết nối wifi ở nhà mặc dù wifi 5 gạch ạ có cách nào khắc phục dc không ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy rút điện thiết bị phát sóng wifi ra cắm lại , sau đó bạn khởi động lại điện thoại và kết nối wifi lại xem được không bạn nhé . Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.373673,
      "id": "18067340",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Số imei xxxx10077987560 có phải của app ko vậy? MìNh có thể dùng cách nào để mở màng hình mà ko cần chạm đến nút home và nút nguồn ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn, theo kiểm tra số Imei của bạn thì máy bạn là Iphone 6 do Apple sản xuất. Còn bảo hành đến 31 tháng 3 năm 2018.Còn về việc mở màn hình mà không cần nút nguồn và nút home thì rất tiếc máy không hỗ trợ tính năng chạm 2 lần sáng màn hình như bên Android nên chỉ có thể dùng nút home và nút nguồn thôi bạn nha.Thông tin đến bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.311321,
      "id": "26977854",
      "field_search": "question",
      "question": "Phủ lý mua chỗ nào hả e",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm có tại địa chỉ siêu thị sau Phủ Lý anh nhé:Số 171 Đinh Tiên Hoàng, P. Trần Hưng Đạo, TP. Phủ Lý, T. Hà NamQuốc Lộ 1A, P.Hai Bà Trưng, TP.Phủ Lý, Hà NamĐiện Máy Xanh Số 222 Đường Lê Hoàn, Phường Hai Bà Trưng, Thành Phố Phủ Lý, Tỉnh Hà NamNếu anh quan tâm sản phẩm thì cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giữ hàng cho anh, để chắc chắn khi anh đến vẫn còn hàng ạ Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.301641,
      "id": "28438872",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình ..tối đi ngủ tắt wifi với bluetooth .sánh hôm sau thì 2 cái nó tự mở..khắc phục như nào ạ ?",
      "answer": "@Toàn: máy bạn dùng ios 11 phải vô cài đặt mới tắt hẳn được",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.301157,
      "id": "22340714",
      "field_search": "question",
      "question": "Bấm nhằm giữ phím home+ nguồn rồi máy bị khỏi động lại như vậy có ảnh hưởng gì máy K QTV",
      "answer": "Chào chị,Dạ không đâu ạ, đây là khả năng reset khẩn cấp nếu máy bị đơ hay đứng ạ, chị có thể dùng tính năng này khi máy không thể cảm ứng được hay bị đứng nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.275145,
      "id": "31290440",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em bị lỗi khi lưu danh bạ phải thêm đầu +84 anh chị có cách khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã lỗi gì khi anh thao tác không được vậy ạ ?Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.251174,
      "id": "20674910",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìh hỏi cái 6 32g mà dưới góc phải của nút home ák mìh lâu lâu bóp nhẹ thì nó kiu giốg như khớp zô ngàm zị ák? R có sao ? Nếu mún đổi lại máy khác đc k? Mìh mua bữa 9/7/2017 ák...",
      "answer": "Chào anh Vinh,Trường hợp này anh có thể mang sản phẩm ra siêu thị bên em kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé, Chúc anh buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.214624,
      "id": "28762172",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có khôi phục đc ghi âm đã xóa k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu đã xóa rồi thì sẽ không khôi phục được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.188638,
      "id": "23053841",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone tải game trên AppStore rất chậm khắc phục như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại theo nhiều bạn sử dụng iPhone phản hồi thì tải ứng dụng trên kho AppStore ứng dụng tải về hơi lâu, nên đây không phải do lỗi từ máy của bạn. Bạn có thể kết nối máy với mạng wifi ổn định hơn, tải từng ứng dụng xem có tải được nhanh hơn không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.179581,
      "id": "29049873",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi chỉ giúp mình mở iphone 6 mà không cần ấn nút home và nút khóa.  Mình làm hết cách rồi... Vào nút home- giữ nút home để mở mà cũng không được",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì rất tiếc máy không hỗ trợ tính năng mở khóa không dùng phím home hay nguồn bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.16366,
      "id": "20608515",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi lỗi Messenger của iphone6 bị Out ra màn hình chính đã khắc phục được chưa vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp lỗi đó đã được khắc phục nên bạn có thể an tâm sử dụng máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.103626,
      "id": "26887130",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của e bị vô hiệu hóa kết nối intunes thì đem xuống tgdd khôi phục dùm dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.096249,
      "id": "20865295",
      "field_search": "question",
      "question": "Có sửa đc nút nguồn ip 6 k ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng mang máy ra siêu thị để bên chuyển hãng sửa chữa dùm anh và báo lại chi phí sau ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.090974,
      "id": "21643101",
      "field_search": "question",
      "question": "S đt e màu vàng mà viền nút home lại có màu trắng z hơi ám vàng vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB màu Vàng đồng thì viền xung quanh nút Home sẽ có màu hơi vàng giống màu của máy anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.088533,
      "id": "25849813",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình bị lỗi vân tay đã xóa đặt lại nhưng đặt rất lâu mới được 1 vân tay, đã khởi động máy, xóa Ram bằng tổ hop phím home và nguồn, lau bụi phím home vẫn không ăn thua đặt vân tay khó khăn lại k ăn phải làm sao ạ? Máy mua 11/12/2017",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.044733,
      "id": "23076482",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình nó hơi bị chậm , có cách nào khắc phục cho máy chạy nhanh được kh ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng tham khảo bài viết xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.019201,
      "id": "19386950",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 này có chức năng đặt vân tay lên nút home sáng màng hình ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chưa hỗ trợ chức năng đặt vân tay lên nút home sáng màn hình bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.926628,
      "id": "20066473",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mở khóa bằng vân tay, thì phải mở nút nguồn để máy sáng lên thì mình mới mở khóa bằng vân tay được? tại sao v ạ? cho mình cách khắc phục được k? thanks.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này dùng vân tay 2 chạm , bạn phải mở sáng màn hình mới dùng được vân tay .Thiết kế của máy là như vậy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.90421,
      "id": "18523104",
      "field_search": "question",
      "question": "ac cho e hỏi máy của mình là bản qt hay lock ạ và máy của nước nào đấy ạ có của nước mỹ k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone bên mình kinh doanh toàn bộ là bản quốc tế và là máy được Apple phân phối chính hãng cho Việt Nam với mã là VN/A chứ không có máy Mỹ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.8674135,
      "id": "21490262",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em đang sd đt iphone 6 32GB, em sài đc 2 tháng, em đã làm đổ nước xử lý acetone vào điện thoại rồi, nó hơi ố nữa phần dưới từ nút home lên, jo ad có thể giúp em không ạ....!!!!",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ kiểm tra và sữa chữa máy nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.843689,
      "id": "29900678",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao ip 6 của mình bị mất nút home ảo hoài v ad",
      "answer": "Chào chị , Chị vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > AssistiveTouch > bật lại xem được không chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.840286,
      "id": "28700625",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của e sạc xong cái e rút ra để một lúc r bật lại nó k lê nguồn cắm sạc nó cũng k lên là bị gì v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể máy bạn bị cạn nguồn nên tạm thời chưa lên nguồn, bạn vui lòng sạc cho máy thêm khoảng nửa tiếng nữa và thử khởi động máy lên kiểm tra xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.835793,
      "id": "25786392",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ em cách khắc phục với",
      "answer": "Chào bạn, PIN chai thì không khắc phục được bạn nhé. Chỉ còn cách thay PIN mới khắc phục được nhé bạn. Tuy nhiên mức chai trên chưa đến mức phải thay PIN. Bạn yên tâm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.781031,
      "id": "22363254",
      "field_search": "question",
      "question": "cái con iPhone 6 của em cảm ứng của nó khi ăn khi không ăn là bị gì vậy a?,cái con iPhone 6 của em cảm ứng của nó khi ăn khi không ăn là bị gì vậy a?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.755863,
      "id": "23313429",
      "field_search": "question",
      "question": "E sài con iphone 6 q.tế mỹ h.qua e reset lại máy lại thì tự nhiên nó nhận đc sim. Không biết bên a có khắc phục đc sự cố này k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 bạn vui lòng tháo SIM làm vệ sinh sau đó lắp lại hoặc thử lắp một SIM khác vào máy xem tình trạng trên có được khắc phục không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.747048,
      "id": "22195164",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e camera sau nó có bụi ở trog ! E mag r thì bên tgdd có lau đc k ạ ??",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị Thegioididong.com anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra và khắc phục sớm giúp anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.72587,
      "id": "19350263",
      "field_search": "question",
      "question": "Nút home cua ip6 bền ko  aj",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với nut home của sản phẩm Apple được thiết kế rất chắc chắn và bền đó anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.723281,
      "id": "31740953",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái nào cũng vậy hết đó ad làm sau để khắc phục vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh thử xóa Facebook đi rồi tải lại cũng chưa được thì anh có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.693003,
      "id": "24842409",
      "field_search": "question",
      "question": "e có thể nhờ qtv tạo cho e 1 tài khoản id apple bằng gmail của e đc k ak. vì máy e quá số lần tạo r , nên k tạo đc ak. mong nhậ đc sự gúp đỡ của tggd",
      "answer": "Chào bạn, Nếu vậy bạn có thể tạo tài khoản này trên điện thoại iPhone khác và đăng nhập vào máy mình là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.65678,
      "id": "26473112",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi , e đã tải nhạc về máy , mà sao e vào vina video để lồng nhạc , mà e bấm vào phần nhạc của máy lại ko có bài nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.642543,
      "id": "20761270",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn cập nhật những app này để Appstore khỏi hiển thị thông báo nữa nhưng khi nhấn vào nút Cập Nhật thì nó bắt đăng nhập vào iTunes store nhưng với một ID apple khác ( của nhân viên kĩ thuật chỗ mua hàng ) . Mong được khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng gỡ những ứng dụng này ra, rồi tải lại thì sẽ tải bằng tài khoản Apple ID của bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.600628,
      "id": "25600795",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ip 6s plus nữa K ạ",
      "answer": "Chào chị.Với sản phẩm iphone 6s plus 32GB bên em hiện có hàng chị nhé. Nếu chị muốn mua sản phẩm chị vui lòng cho em biết khu vực chị đang sinh sống bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.542881,
      "id": "22490023",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad cho e hõi là máy ip6 của e la máy xách tay bên Mỹ về e muốn tim kiếm giọng nói trên đây e đọc tiếng việt nhưng lại ra tiếng anh có cãch nao giúp e k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này do mặc định tính năng nhận diện giọng nói Siri trên IOS chưa hỗ trợ TIếng Việt nên bạn không thể sử dụng TIếng VIệt được bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.539101,
      "id": "29725907",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỗi goole drive ko quét được virus do tệp quá lớn khắc phục thế nào",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh có thể sử dụng máy tính để quét virus cho tệp đó anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.496055,
      "id": "24568876",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của m bị chai pin 36% th có cách khắc phục ko hay phải thay pin mới",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra chai pin này bằng cách nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.479465,
      "id": "29027578",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đứng hình lo go khắc phục kiểu gì ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử nhấn và giữ nút nguồn   home trong khoảng 10s xem máy có khởi động lại được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.465208,
      "id": "30969038",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 em do rớt nhiều lần nên nó xảy ra tình trạng liệt cảm ứng. Có khi đang sử dụng bình thường thì không bấm đc nữa nhưng bấm nút home nó vẫn hoạt động. Nó tự chạy lung tung trong khi em ko chạm gì vào màn hình. Vậy khi em đem ra tgđd có được bảo hành hay đem đi sửa ko ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này chị thử thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > xóa tất cả nội dung và đặt lại sau đó sử dụng lại xem còn tình trạng này không chị nhé. Lưu ý khi khôi phục cài đặt thì chị cần phải sao lưu dữ liệu và thoát tài khoản icloud hiện tại chị nhé.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.460709,
      "id": "26529970",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi ! Máy của em ip6s plus bị rớt nên giờ máy rung ciu tè tè là sao v ạ ! Có cách nào khắc phục không ! Em cám ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.404346,
      "id": "29125444",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 ngoài sử dụng nút home và nguồn thì còn cách nào để sáng màn hình khi tắt máy k ad...mà k cần jabreak .. sử dụng ứng dụng thứ 3 chẳng hạn",
      "answer": "@Lê Tiến: trtt",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.3744755,
      "id": "30856416",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại e bị s v ad cứ động vào nút home là bị",
      "answer": "Chào anh ,Đây là do anh bật chức năng tầm với để dùng 1 tay trên điện thoại , anh vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > tầm với > tắt nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.319681,
      "id": "25077253",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em bị sọc ngang màn hình á. Vậy cho em cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nha .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.311193,
      "id": "31269424",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e tại sao khóa bằng nút home mà nó lại chuyển sang chụp ảnh",
      "answer": "@Ngân: giúp e ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.287289,
      "id": "21405258",
      "field_search": "question",
      "question": "Khắc phục lổi kg tải được ứng dụng trên Apple store như thế nào vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn tải ứng dụng máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.264655,
      "id": "29550337",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bật nút Home ảo kiểu gì vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"\"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.264335,
      "id": "27461419",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi tgdd còn bán ip5s nữa k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với sản phẩm Iphone 5S thì bên em đã ngừng kinh doanh rồi anh nha. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác giúp em nhé.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.259178,
      "id": "25601788",
      "field_search": "question",
      "question": "E co mua cái iphone 6 plus tra gop o the gioi di dong.gio duoc 3 thang may k cam ung phim home dc nữa e muon tra lai dc k?",
      "answer": "Chào chị ! Trường hợp này có thể chị mua sản phẩm cũ nên bên em không có hỗ trợ đổi trả nha chị, bên em sẽ gửi bảo hành theo quy định của hãng chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.23909,
      "id": "24718975",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 4 thay nút home vs nút nguồn bao nhiêu tiền v ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ sửa chữa máy nên chưa có giá cụ thể anh nhé, tuy nhiên nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển máy lên hãng giúp anh ạ và hãng sẽ báo giá cho anh nhé !!Thông tin đến anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.233696,
      "id": "29336092",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 e mua chưa được 1 tháng. Giờ đổi mã pin mà quên mất. Xin hỏi bên thế giới di động có khắc phục đc k. Mất phí bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tham khảo và thao tác theo hướng dẫn \"\" để khắc phục bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.227137,
      "id": "29383745",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV làm ơn cho hỏi có cách nào back lại mà không cần sử dụng nút home trên Iphone không?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn có thể dùng nút Home ảo cũng được bạn nhé, bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > AssistiveTouch > bật là được nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.22256,
      "id": "26990244",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã mang máy xuống tgdd nhân viên ktra vẫn k khắc phục đc và đã gửi máy đi bh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ vậy bạn vui lòng đợi hãng bảo hành xong để khắc phục bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.21567,
      "id": "25939698",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho minh hoi iphone 5s bị hư nut home k nhấn được nữa & k thể kích hoạt touch id, vậy tgdd có hỗ trợ sửa tính phí k ạ. vì máy k mua tại tgdd. mình cảm  ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình rất tiếc không sửa phần cứng cho điện thoại .Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến trung tâm bảo hành để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.214148,
      "id": "27870448",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể nào tính trước giúp e k ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ, do chị mua trả góp nên rất tiếc bên em  không hỗ trợ tính trước giúp chị được ạ. Chị vui lòng ghé siêu thị Thegioididong.com để nhân viên công ty tài chính thông tin chi tiết giúp chị ạ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.2102585,
      "id": "30258057",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào khắc phục không hồi trước em tải thì ấn vô là tải giờ thì phải nhập mật khẩu",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.209369,
      "id": "28338637",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao ip 6 e hk cài đc vân tay ạ dòng chữ bảo mật vâng tay k có màu xanh bấm vào k đc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.191305,
      "id": "22232437",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị vậy là sao, cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Đây là máy bạn thông báo kích hoạt iMessage trên máy sẽ mất phí khoảng 2000-2500đ / lần kích hoạt chứ không phải lỗi gì cả . Nếu muốn kích hoạt bạn có thể chọn OK nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.184224,
      "id": "24434251",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là khi sử dụng ip mình hạn chế nhấn nút home hay nút nguồn vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình thấy là nhiều bạn chia sẻ không nên bấm nút home nhiều để tránh bị lờn nút đó ạ; tuy nhiên mình thấy thiết kế sau này của máy đã tốt hơn, bạn bấm nhiều trên 2 nút này vẫn bình thường không sao bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.145777,
      "id": "25478151",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho tôi hỏi tại sao máy iPhone 6 của mình khi có cuộc gọi đến mesenger trên màn hình khoá không hiển thị nút xanh đỏ để nghe hay từ chối cuộc gọi mà chỉ hiển thị tên của người gọi đến sau đó phải bấm nút home mở khoá vào Mesenger mới nhận được cuộc gọi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mặc định của ứng dụng bạn cần vào ứng dụng Messenger mới nhận cuộc gọi được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.145029,
      "id": "20105169",
      "field_search": "question",
      "question": "@Quốc Minh: không khắc phục được bạn à!",
      "answer": "Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.090328,
      "id": "22173935",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thay nút home iphone se còn vân tay ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại bên em không hỗ trợ thay nút Home nên không có thông tin cụ thể ạ, anh có thể liên hệ để có thông tin chính xác nhất anh nha!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.04325,
      "id": "29110899",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hoi dt cua iphone của e để CH/A là của hàng cty hay xách tay vậy qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.032374,
      "id": "27404310",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua góp cần cmnd vs cần gì nữa k ạ",
      "answer": "Chào chị, Không biết chị có thêm Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu không ạ. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin các giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ chị tốt hơn chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.030148,
      "id": "22680340",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách cài chạm màn hình để bật màn hình lên thay vì mình nhấn nút home hay nút nguồn",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì không có tính năng này bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.023245,
      "id": "23122481",
      "field_search": "question",
      "question": "E thấy tgdđ ở đông hoà có hàng r, bữa e có đặt onl, v e ra đó nhận hàng luôn dc k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Không biết chị đặt chuyển hàng hay sao ạ? Chị có thể Thông tin Số điện thoại đặt hàng để bên em kiểm tra đơn hàng và hỗ trợ chị thuận tiện hơn nha.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.019776,
      "id": "22331647",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay không nhạy lắm.cần khắc phục",
      "answer": "Chào anh Liệu,Em rất xin lỗi và rất tiếc nếu sản phẩm có phát sinh lỗi trong quá trình sử dụng ạ. Trường hợp này nếu được mình hãy dành chút thời gian ghé lại trực tiếp siêu thị Thegioididong.com hoặc Dienmayxanh.com gần nhất bên em kiểm tra lại máy giúp mình ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.010571,
      "id": "20298995",
      "field_search": "question",
      "question": "E gọi vào ip6 plus rất nhiều lần mà báo Máy bận. Có phải e bị chặn hay do người nghe bấm nút ko trả lời ko ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bạn đã bị chặn hoặc bấm từ chối nên bạn thử gọi sang 1 số điện thoại khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.009918,
      "id": "31585227",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em mới lên IOS 12.1.1 thì gặp hiện tượng là cắm sạc dự phòng k vào ấy ạ, trong khi sạc nhưng điện thoại khác thì bình thường, có thể chỉ em cách khắc phục không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.964619,
      "id": "29236581",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua trả góp k cần bằng lái dk k ạ.mà còn mấy ngày nữa e moi đủ 20t có dk k",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị cần đủ 20 tuổi, chị mới mua trả góp được chị nha, nếu chị không có Bằng lái xe thì chị có thể dụng Hộ khẩu cùng với CMND để mua trả góp chị nhé, nếu chị cần bên em hỗ trợ gì thêm chị có thể phản hồi bên dưới chị nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.950523,
      "id": "21725192",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách khắc phục lỗi app k tải ứng dụng về được hoặc chậm cứ hiện thanh đang chờ ad ơi",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.942914,
      "id": "25741100",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip của e nó cứ hiện lên thông báo cập nhật hđh, mà e k muốn cập nhật, vậy có cách nào tắt thông báo được k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là iphone không hỗ trợ tắt thông báo cập nhật ở trong cài đặt của máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.923506,
      "id": "25991147",
      "field_search": "question",
      "question": "Sửa nút home bị mất vân tay bn tiền vậy",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị có thể đem máy ra Thegioididong.com cho kĩ thuật viên kiểm tra sau đó hỗ trợ chị chính xác hơn ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.905849,
      "id": "18148708",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao củ sạc của e ..sạc lúc nóng lúc nóng ơi là nóng còn có lúc k nóng nữa kìa ..?        ",
      "answer": "Chào bạn ! Khi bạn sạc, thường lúc pin chưa đầy, thì củ sạc tỏa nhiệt khá nóng, đến lúc gần đầy thì nhiệt độ giảm hơn. Nhưng vẫn có hiện tượng ấm, bạn an tâm sử dụng nha, hiện tượng này không ảnh hưởng gì bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.893487,
      "id": "18685109",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này đã khắc phục đc nhược điểm là cong màn hình chưa ạ. Và sơn của máy có bị nổ bong tróc như 6s 6splus ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này hãng Apple đã gia cố phần khung viền lại nên rất chắc chắn và khó congTrường hợp nếu bạn sử dụng không bị va đập hoặc trầy xước sẽ không tróc được lớp sơn nha, tốt nhất bạn nên dùng ốp lưng hoặc dán máy để máy đỡ trầy xước hoặc bị va đập nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.882981,
      "id": "19897149",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi. E kéo thanh thông báo xuống là đt bị đứng là bị gì ạ. E đã thử nhấn nút giữ nút nguồn với nút home trog 10s  khởi động lại, e kéo thanh thông báo xuống vẫn bị",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.878102,
      "id": "28510929",
      "field_search": "question",
      "question": "Để mở màn hình không cần nút home thì phải làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc sản phẩm  này khi mở khóa màn hình phải dùng nút Home bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.875535,
      "id": "18726817",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 của e nghe ngọi bình thường mak bật videocall lên là micro thu yếu... e có thể khác phục bằng cách nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn video call bằng ứng dụng nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.868756,
      "id": "28964448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi iphone 6 plus của mình hiện tại đã bị treo logo mỗi khi khởi động lên thì làm cách nào để khắc phục v",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này bạn thử nhấn và giữ nút nguồn   home trong khoảng từ 10-15s xem máy có khởi động lại được không ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.867088,
      "id": "30380904",
      "field_search": "question",
      "question": "Nút tắt chuông bên tgdđ có sữa k a",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp này thì bên em không hỗ trợ được anh nha, nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra thông tin sản phẩm và chuyển hãng sửa chữa giúp anh được anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.866341,
      "id": "18478033",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi samsung j7 prime với ip6 thì máy nào chơi game ổn hơn lướt web mượt hơn ạ tốc độ xử lý của máy nào nhanh hơn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình kiểm tra thì chip Apple A8 có hiệu năng  hơn so với chip Exynos 7870  bạn nhé!  Ngoài ra, cá nhân mình đánh giá iphone 6 cho hiệu năng chơi game, lướt web tương đối mượt hơn so với máy Samsung J7 prime bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.85869,
      "id": "22246835",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy ios 11.0.2 chán quá. Vừa chậm vs lại giao diện k đẹp như ios 10. Có cách nào xử lý k các ktv tgdđ ơi!?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm để máy hoạt động mượt mà hơn còn về giao diện là mặc định của máy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.851343,
      "id": "26244932",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mua oppo f5 góp đc 4 thág r.   Còn 2 thág nữa là xog.  Giờ e muốn đổi sang iphone 6 thì đóng thêm k ạ. Phụ kiện e còn đầy đủ",
      "answer": "Chào chị.Dạ với trường hợp này thì chị có thể cho em biết là chị mua góp với hợp đồng hiện tại của chị là góp không có lãi suất hay có lãi suất vậy ạ bên em sẽ hỗ trợ chị cụ thể hơn chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.842087,
      "id": "25730670",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi Iphone của em tự nhiên k có âm thanh nữa bật nhạc j cũng k có cho dù k có để chế độ rung",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kiểm tra ở nút gạt chuyển sang chế độ im lặng nằm ở cạnh bên máy và gạt theo hướng ngược lại xem sao nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.831274,
      "id": "27846463",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 mình cứ đặt tay hay vật gi ngang nút cảm biến la màng hình tắt.ad chỉ mình cách tắt đc không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. Bạn giúp mình thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.821827,
      "id": "28892254",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop oi ban phim may e luc bam ăn luc k an bi gi vay shop",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.780676,
      "id": "20206678",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình r có thể đem may mua k nơi khác kiểm tra chất lượng dc k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc trường hợp này Thegioididong.com không hỗ trợ được anh nhé. Mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.732523,
      "id": "18269191",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ko tải dc ứng dụng trên appstore cách khắc phục làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải ứng dụng không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.728969,
      "id": "25306929",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình vừa lên 11.3 beta dc 1 ngày thì bị Tự khởi động , cách khắc phục nhu nào",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn kiểm tra lại trên máy xem có các ứng dụng về tăng tốc máy, quản lý pin, ... không nhé; có thể các ứng dụng này bị xung đột với hệ thống mới vừa nâng cấp; bạn xóa đi, tắt máy mở lại và theo dõi xem máy đã ổn định chưa bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.7168045,
      "id": "30765302",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mh hỏi ip 6 của mh mua đc 6 tháng. giờ nút home của mh cứ nhấn vào là nó yêu cầu thử lại. kg mở khoá đc. nhìn kỹ thì thấy nút home có dấu vân tay cũ. trước mh kg thấy mà giờ bị thế. mong đc hướng dẫn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.715087,
      "id": "29459875",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e có nợ 1ngan hàng r muốn mua trả góp 0% lãi suất có đc k",
      "answer": "Chào anhDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ anh nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, anh có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang nợ để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.66594,
      "id": "18666025",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang xài ip6, sạc pin tới 94 pin ko tăng thêm nữa dù có hiển thị đang sạc, tắt nguồn khởi động lại thì pin 96%. Xài cỡ 10\" vẫn hiển thị 96%, trong cài đặt không xem đc thời gian dùng pin..có cách nào khắc phục không ạ?",
      "answer": "@Hoa trường hợp này là do pin trục trặc hay do là do lỗi của phần mềm ạ?",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.645241,
      "id": "20377438",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa rồi mua ip6 32 qt sau khi dùng một thời gian mình phát hiện khi ấn vào cạnh điện thoại gần nút home có nghe thấy tiếng cách mình phải xử lý ntn",
      "answer": "Chào anh HuyVâng trường hợp này nếu sản phẩm bị lỗi trên anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.625035,
      "id": "23788563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em sạc không vô pin mà em phải khởi động thì mới vô . Lần nào em sạc cũng như vậy ạ. Cho em hỏi cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.617313,
      "id": "18688274",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi loa trong của iphone 6 âm thanh lớn quá vậy, chỉnh tối thiểu vẫn nghe lớn mà còn hơi bị rè, có cách nào khắc phục không qtv",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm máy trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.614805,
      "id": "30596956",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã khắc phục tình trạng hết pin rồi mà dùng vẫn nhanh hết pin máy dùng còn hay nóng nữa mình mới mua được hơn 1 tháng giờ muốn đổi thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra tình trạng cụ thể và có hướng hỗ trợ cho anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.586481,
      "id": "21285196",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad, em đã mua ss a7 2017 được 4 tháng và bây h e gặp tình trạng pin sạc đến 90% r k ăn nữa em phải rút ra sạc lại, có hôm đêm pin 43% sáng hôm sau máy tự tắt nguồn e bật nguồn lên máy báo 0%. Hiện tại e rất k hài lòng về pin máy ad giúp e giải quyết với em xin chân thành cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi phần mềm, bạn vui lòng khôi phục cài đặt gốc nhé, chú ý dữ liệu và ứng dụng sẽ bị xóa hết, máy sẽ quay về trạng thái ban đầu nên bạn vui lòng sao lưu lại dữ liệu quan trong như Hình, Video, Danh bạ, tin nhắn,...đã lưu trên máy trước khi khôi phục cài đặt gốc nha bạn. Bạn vào Cài đặt > Sao lưu và cài đặt lại > Khôi phục cài đặt gốc > Đặt lại thiết bị, lưu ý bạn cần nhớ tài khoản mật khẩu Gmail trên máy nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.574004,
      "id": "26602390",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi với ạ. E mua iphone 6plus bên mình ios 11.3 và giờ đang có bản bản ios 11 beta mới. E liên tục bị hiện \"đã có phiên bản ios 11 beta mới bạn muốn cập nhật không\" cứ tầm 30s hiện 1 lần. Ad có cách nào giúp e khắc phục cái đó k ạ? E cảm ơn ad an",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > cài đặt chung > cấu hình > chọn cấu hình beta của hệ điều hành > xóa cấu hình là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.565201,
      "id": "29470636",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mình làm mất cái nút trắn trên màn hình r lam sao hiện lên lại ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > AssistiveTouch > Bật nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.558149,
      "id": "24429194",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi lúc trc mình đã mua trả góp sp khác r và đã thanh toán xog thì bây giờ mình còn mua trả góp đc nữa k ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này chị có thể làm hồ sơ trả góp mới sau 7 ngày từ khi kết thúc hợp đồng cũ chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.520237,
      "id": "20363238",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này bên ah còn lấy hang k hay là ngưng r ạ,Máy này bên ah còn lấy hang k hay là ngưng r ạ",
      "answer": "Chào anh. Hiện tại sản phẩm còn hàng anh nha, anh vui lòng thông tin cho em khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra giúp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.515038,
      "id": "25473968",
      "field_search": "question",
      "question": "e chào qtv. e đang dùng ip6 phiên bản 11.0.2 . e vào facebook ko load được bảng tin qtv chỉ e cách khắc phục với ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử thay đổi mật khẩu tài khoản Facebook sau đó đăng nhập lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.500831,
      "id": "29338492",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào kiểm tra pin của iphone 6 k ad?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin để kiểm tra Pin của máy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.489807,
      "id": "27692761",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e chụp màn hình không được vậy. Combo nút home với nguồn mà không được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng nhấn cùng lúc và đồng thời 2 phím trên và kiểm tra lại giúp mình lần nữa bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.48613,
      "id": "27010419",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở lý nhân hà nam còn ip6 thường màu trắng k ạ",
      "answer": "Chào chị. Bên em hiện không kinh doanh sản phẩm Iphone 6 màu trắng, hiện chỉ kinh doanh màu Gold và còn hàng tại khu vực Lý Nhân đó ạ. Nếu chị quan tâm sản phẩm, chị có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho chị.Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.479743,
      "id": "29460374",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi cho em hỏi sao em tải ứng dụng hay trò chơi gì đó sao tải lâu thế ạ . Trò chơi chỉ có 135MB . Có cách nào khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi mạnh hơn rồi tải lại sẽ ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.474451,
      "id": "27850056",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình ngay dưới nút home  bị hở lên là bị gì vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đối với trường hợp này do mình không trực tiếp kiểm tra máy nên chưa xác định được chính xác tình trạng của bạn, bạn có thể dành chút thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và nếu trường hợp máy bị lỗi từ nhà sản xuất, bên mình sẽ hỗ trợ cho bạn nhé.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.43623,
      "id": "30317327",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ở đông anh hà nội  có trung tâm bảo hành nào của sam sung k ạ   e thay mặt kính j7pro",
      "answer": "Chào anhDạ có anh nha, anh có thể đến Số 21 Dãy 2 , Tổ 4 , Thị Trấn Đông Anh , Hà Nội để được hãng hỗ trợ ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.393237,
      "id": "31047885",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e có người gửi tin nhắn nó cứ thành 2 tin nhắn thế này là sao ag cách khắc phục",
      "answer": "Số nào gửi cũng có tình trạng trên hay chỉ bị trên một vài số gửi thôii vậy bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}